連登仔成日吹奏櫻花莊= =

睇之前見到係JCStaff就知咩事

結果真係不負我所望

唉

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

一般吧，唔算特別好睇又唔算垃圾咁囉

人參雞湯

真心麻麻

前排見有人討論話櫻花莊好好睇，有龍與虎咁好睇，信錯連登仔= =

唉，JCStaff d改編動畫，除左龍與虎全部都係垃圾

連登將鋼煉吹到天上有天下無tim

屌你老母櫻花莊都唔好

用JCStaff標準講算ok既，起碼無約戰咁垃圾

垃圾黎，連龍與虎一半都無。連登仔根本反指標。

搞到無左第二季

垃圾JCstaff成日搞爛自己d IP

轉晒睇青春豬頭啦

豬頭好睇好多

因為唔係JCStaff

睇到喊左

無夢想嘅人唔會明

on9仔睇埋d垃圾卡通片黎獲取共鳴，你真係好可憐

動畫唔好睇
節奏rush到嚇死人

第3 4本得兩集

太多吹奏撚

得刀劍係真材實料